高登=東漢 匪登=曹魏

連狗同曹賊一樣篡漢自立

牙Joe=漢獻帝=廢帝
好橙
我地一齊幫牙JOE,回家啦我地

你雞黎

靜啦傻仔

牙祖咁有權狂ban人，都唔係冇權既漢帝啦

牙joe而家只可以bam啲卒仔

你頂多30蚊過夜咋

原來波台狗嚟 返嚟，波台狗快啲返去啦

你見到我邊個post係波台

已大手買入法國

LIHKG @ Android

開個一個po就叫波店狗
連登仔惡撚過共匪
咁我係買左波，唔開係波台唔通開係你呀媽個閪到呀？

你條死毒撚睇下自己開埋啲咩po先係到吠啦